有冇人同我一樣好鍾意自己一個飲酒

唔知幾時開始 會想自己一個灌醉自己
醉咗wing wing地 就聽歌
尤其聽麥浚龍啲歌 再食支煙
呢種一個人嘅寧靜舒適 真係好撚享受

聽借火？

其一啦
啱啱聽完酷兒

一樣 微醺+憂傷歌+寧靜的半夜 真係好正

emo time

飲梗 煙梗 聽梗歌
尤其係星期六深夜

加埋秋天，好正

冷氣都唔洗開

星期日唔洗返工

或者夜媽媽 係街吹風

凌晨靜靜地 飲住酒聽歌 食支煙真係好撚爽

唔係唔想講 係唔知從邊度講起

彳亍好好聽

呢首唔洗講 神作嚟
有時一個人漫步 聽住呢首